點解你成日唔理我啊？

你咁柒我都對你咁熱情
點解你唔珍惜吓

😡😡😡